用黎同班廢佬同事或朋友或長輩吹水扮冇立場

我忍夠喇！屌你老味垃撚圾，搞左2個月都搞唔掂班仔，搞到香港笠笠亂，經濟又差，我日日家嘈屋閉啊！
好心你政府就唔好拖啦，一係出解放軍解決佢地，一係就快d求鬼其應承佢地乜撚七訴求啦！關我撚事咩！D民建聯啊工聯會又唔撚幫手叫政府快快手手搞掂件事，一陣越搞越大，我d樓啊股啊跌價點撚算啊。拖乜撚野啊。
我理鳩你點解決，總之要盡快解決。
總之唔好搞到我，影響左我好撚耐啦！
講多次，一係你政府快撚d搞掂班示威仔，你搞唔撚掂就是撚但同意佢乜七訴求，平息件事，關我撚事咩。唔好拖拖拉拉，再拖落去我就叫我班老死調轉槍頭屌鳩你政府。知唔撚知啊！